啊港共原來你咁驚選立會架咩?

延遲成年仲請埋啊爺出手
咁叻叻豬啊
又DQ又黨安法大把尚方寶劍 你駛閪驚選立會咩
延遲正傻閪

爺你個閪呀，爺

人地歐美嚴重過你n倍 所有都選舉繼續

人地係叫開啊爺
係咪連反諷都唔識

今個星期疫情一定回落了

開盤估疫情幾時受控
今個星期1 賠 5
8月頭 1賠0.5
8月尾 1賠1
9月 1賠10